[黑社會] 想問下而家@和勝和@啲晉升情況係點????

好奇者一問

睇而家啲警察咪知

讀唔成書點解唔做3萬thx要入黑社會

3萬Thx咪即係黑社會

收左大佬廿蚊就要請人唱K

黑社會上到位既前境應該好啲
黑警就穩定啲

睇邊區咩生意喎
元朗圍村仔最和味
下下套丁

平平穩穩應該做到林志偉個位

如果煮野食ok 就去地盤做二鑊，如果總廚中左武肺，應該有機會升雙花紅鏟

而家升到上高位，差少少就升深圳

高位再升上去要上深圳???

有冇諗過過底加入黑警？
浸幾年再返去
人工應該加唔少

話哂個View闊咗
又熟悉啲流程
知道啲阿蛇要咩
比起野都爽手啲

入廈村問

Career path 跟公務員睇齊

識英文又點阿？
咪又係比我地當狗咁打